現場指揮官準備好未

拋架啦我

仲有醫管局

走lu走lu

接波啦

幾個人暴動
百幾粒彈射你
好合理呀
係咪好合理先

同僚們你哋冇做錯到
但你地所做嘅一切決定都唔關我事

重申一次先你哋冇暴動架
係有啲人暴動啫